向上融科tigr 集中討論

今個月破頂？

終於有人出POST,即係走得

唔好扮有入到

今晚向下熔斷

好多人30幾蚊坐緊30壓力位應該幾大

有冇真股東

我諗住今晚盤前入

冇